廢老口裡愛國 身體很誠實

頭先落街食早餐果時
有三個 5x 既呀叔講起個 common frd D
A: 你覺得呀 D 係咪好愛國？
B: 佢緊係愛啦，唔係點解人地話親中國唔好都爆粗鬧人
C: 但佢又拎政府資助送晒兩個仔去英國讀書
A: 清華果 d 無資助呀麻
B: 下次見到佢串下佢先

d 愛國廢老一 d 原則都無
一講起錢就將對仔送去做人質
當然，佢對仔可能連入清華既資格都無

知己知彼百戰百勝呀嘛，唔送個仔出去見識點得，遲下跟埋過去